[香港加油!利記加油!] 屈福特 VS 利物浦 I

3月1, 0130

slow

fast

格得劍未

快槍手

今日條後防麻麻

Slow

反軒黨贏波都照豬

其實多謝法比

The Premier League Golden Boot race is heating up 🔥

1️⃣7️⃣ Pierre-Emerick Aubameyang
1️⃣7️⃣ Jamie Vardy
1️⃣6️⃣ Sergio Aguero
1️⃣5️⃣ Mohamed Salah
1️⃣5️⃣ Danny Ings
1️⃣4️⃣ Marcus Rashford

早洩

快到好似你平時派報紙咁

你點知架

利記加油

無軒 場波真係差咁啲

十卜 ings

美羊認真CLS

咁嘅樣真係反杯唔到下體

Mane 13 la

this year is mancity year

華迪個17已經hold左好耐
果時後面先得10定11粒

衝冠期skipper照以往一貫水準
開始skip晒d比賽
咁多位反軒黨可以上水

美櫻bb

對上好似打曼城入?

今年auba

歐聯應該冇機
西咸今場都算多空位都踢成咁
對atm直頭冇空位比無做入去，點破大巴

今場反軒已經全數陣亡

奧巴都勁 連續兩季20+

新中場 in plz

其實出基達係咪應該兩閘上少啲比佢唔使𢭃兩邊閘位踢好啲？宜家佢真係超級大傻仔，狀態又差又唔知應該做乜咁

今次張仔入黎又ok喎
得一下鳩射

晚晚睇記憶J佢

古蹟回歸有如猛將加盟

廢中應該唔要

幫佢諗都冇鳩用
冇心踢咁
食飽飯先踢啦

讓返件8號出黎啦

有佢中場D波爽左
起碼個波會郁

ox啲表現同la之前一樣一係勁到救世界，一係全場隱形做柒嘢

個人都會郁

水貨真係…

簡單直接 基達唔知係到cool 乜鳩

真係啲咩

Bino仲係麻麻

其實bino都差
都比人過左幾獲

尷尬

本來都係咁諗

但閘上左, OX出到黎都一樣夠膽上

所以唔知係keita問題定廢中order

佢打LW 真係唔惦

諗下計主場點搞掂下體會好過啦

基達越遠離龍門就越少插入就越無用
打中場逗波比人一逼就pk

另外放完假之後 費明奴都唔太fit..

如果TAA 踢中場，會唔會好似KDB咁

施蒙尼打防守堅係有一手

係 無咗軒唔識企位

反正henderson 要抖
揾佢踢中中啦

雲大廚

D轉守為攻既傳波好弱

神軒勁在拎波前已經望定同諗到點傳
bino唔知佢轉身慢定太保守, 成日傳番去死位果邊

未來應該會推佢打場

taa又刷多兩球助攻

“Having TAA at right-back is like having De Bruyne at right-back”

@Carra23

個個都講歐聯主場反cup
今年英超先係重點
下場作客屈仔都難踢

追平自己紀錄

今年歐聯 真係無咁強求

呢個論調佢講遲左三個月

mu 都3-0

上年係咪13助？
衣家好似12？有望又破

啱啱呢場mu主場

明奴老婆太正...
放假好難忍

輸俾埋影帝真係唔想

施蒙尼見你主場踢成咁 訓覺都笑醒

佢傷左開始中場成季都靠軒隊 帶住失波少好多
佢一出翻又失 防守範圍唔夠大 又成日亂出腳

暗黑兵法

主攻主球

高普pattern 一球領先就90分鐘換CB出黎

頂埋佢
有機係對曼城前捧盃

最緊要唔好換懦夫

到時歐聯出局 提早攞埋冠軍 其實仲有咩搞

個cb9成會禁區邊輸foul

換懦夫今場和埋

Fa cup

見到利踢到咁都贏
都咪話唔驚
主場神秘力量

出南野叫佢入波

勁過銀行金庫

好似當年臨完場換lucas係禁區頂犯規咁

咁就全力博不敗ge姐
一係就睇埋fa出左局未

不敗奪冠 破積分紀錄

利迷都要放下假

3:2 馬體會出線

破紀錄

真

屌 馬體防守真心一流
最叻0:0

上場阿樂唔fit
今場fit返都差好遠
對下體有機既

前面幾個唔識入波 上場摸奶達好似中咗bugs咁

分分鐘武漢肺炎搞到要閉門作賽 主場優勢都冇埋

阿樂今日斬咗幾多球波

bino之前有態都做到可能未fully recover

根本就係安全套
防守企位做到一滴不漏

國米已經要

無軒

應該會出dc9啦

睇前面三個場把握力
依家得文屁係正路

有keita就有西波睇

正選不敗紀錄 又多一場

Free rider

keita應該再擺前啲，做埋前插個啲
宜家咁後交波護波諗太耐成日失

水貨成季上陣全勝紀錄又多一場

上場沙拿啲first touch

屈福(客)
般茅(主)
拖肥(客)
水晶(主)

擺前啲逼搶個下又易比人過
好唔掂

馬馬度沙高 完場仲有冇同廢中握手

乜鳩呀
味打精工喎

南野條女正啲

2隊降班
1 隊全年打2場
1架西班牙大巴
1架巴士

我知
見到上面個賽程
突然諗起 佢地呢幾季完場有冇握手

沙高應該冇咩野嘅
走左都冇講利壞話

鼻唔ok

學神可唔可以由得利贏左佢唔好阻訂當還償
最多比你同賓迪基沙高一齊興祝

曼城賽程原來仲難踢
有冇機會贏拖肥奪冠呢

又燈

樓上bam

其實上場鏝都爭d出事
250 bwa成班出黎接受訪問講想去邊隊咁
軍心應該都幾差

子華神做乜咁睇唔開

唔驚學神 最驚賓迪基永遠剩係最利入波

咁有啲想賤種dum多佢地一腳

keita防守真係好hea
協防慢
又唔會貼身比壓力人
腳又短搶唔到截唔到波

認真
如果高普今年歐聯16郎 英超仲連敗失埋冠
大家覺得佢洗路洗要問責辭職

最勁嗰個都俾獌買咗

250預左 當初都係利跌既時候嗌走

應該佢自己會quit

燈撚到

做咗假利 快速碌咗一次你哋即討 大概都捉到幾個戰犯：基達 美斯 bino 明仔 仲有冇補充？

後者真係利記仝人連球迷一齊死哂佢算

基達要放個非洲大肉膠係佢後面 等佢唔洗回防

灌左油味

係咪仲有五場？

冇軒就即刻出事

四

屌我阿媽倒左

4場

下次食完燒賣俾你灌

vvd 唔夠隊長風範

珍
One team can only have one captain

衰仔食完唔自己dup

如果咁樣失英超
成隊執柒左佢算啦
呢度都解散

真，以後唔睇波

除非球員中肺炎, win 硬la,
10場贏4

贏得咁險

no hen no cs

英超拎硬啦。唔使假設拎唔到
係爭在係咪可以不敗落去。
淨係拎到英超都己經可以係利封神。
歐聯隨緣。

最後4場決賽

頂到去打city 不敗

我諗住睇完波找數
未完場就倒撚左

睇返精華 失波兩球鳩美斯好似遊魂咁 今場雖然唔輸波 但條防線真係唔知點咁

下場可能見返馬貼正選

希望出魔咒果啲自動自覺找數
否則爛賓周

文尼係比起神軒/迪布尼更值得拎英超足球先生
一復出又入兩球致勝球

人地夏蘭特就踢到風生水起
南野就買翻黎坐

？

英超
徳甲

贏多4場先出佢啦，搏唔過

11場贏4?

今年auba kdb mane taa 都可以爭

冇軒失兩球 5:2愛 個場又軒70幾分鐘先換入

南野老婆好正

神軒

做咩自爆

女朋友黎

冇佢點打dc9

係場邊用眼神制敵

利物浦 Liverpool Kop End

【最新形勢】
驚濤駭浪贏波，利物浦追平曼城頂級聯賽18連勝紀錄，主場21連勝亦追平在72年時辛基利領軍利物浦創下的頂級聯賽紀錄。紅軍領先分數維持22分，距離聯賽錦標尚餘12分
紀錄仲有一個，莫耶斯16次領軍作客晏菲路繼續0勝
利物浦聯賽賽程：
29/2 週六深夜1:30 作客對屈福特
7/3 週六晚上8:30 主場對般尼茅夫
17/3 週一深夜4:00 作客對愛華頓
22/3 週六深夜1:30 主場對水晶宮

4場thx

四場又三場深夜

4點對愛華頓
佢地係咪唔洗訓

南野咁耐都冇得出可能係捱唔到夜

早
做左假利

BAM 好行唔送 Thanks for sharing btw

咩名

險勝個心都係差咁啲咁
不過算啦 3分緊要
希望班波快啲入局
所以話真係唔可以點放大假
一星期就夠
兩個禮拜隊波返黎走哂樣

失兩球少有

今年利對家既龍好多都突然失常

沒法比 沒法比 無限美

都唔明點解係吹神軒拎 英人大哂

不過呢場都要睇嘅

Bobby 又冇波入

唔夠高

無第一都起碼三甲啦
有咩吹唔吹大唔大晒

因為帶領利拎英超難度仲高過一季30入球或者20助攻

有邊爐 = no cs

柳ゆり菜

利d傷兵都好得7788
唔知FA CUP會出咩人呢
過埋車就好

第二球明奴向前插帶走兩個後防，水貨cut back 射入都幾靚

假利咗
係咪因為贏波冇劍格
所以利po戰神要玩bam圖

一路好走

好有巴塞feel

好似講左會副選混青年

幾時踢

4月就完季

3月4 3：45

呢球法比接實嘅話 佢有十個老母都唔夠用

真
射到咁撚垃圾 左腳就哂佢

睇精華
沙拿果球係法比安斯基送大禮

邊個黎?

16強抽下纖都冇法啦

深夜閪波真係講得無錯

關乜撚野事丫
條友比波下下當對面D人無到
D傳波路線明買明賣
好彩就傳到 但更多時係面對面交失

KEITA咁嘅打法 防守又HEA到仆街
不如買個真10號代佢算撚數

話撚左上年轟落般奴咪算 係要搞到做19000

贏波無人格劍
利po已死

無軒無clean shit

做咗假利沒睇
追完post似閪波

咁概態打下體會
死撚梗

太慢 要上腳
成日覺得有d 1 touch波係要扭一下先

今田美櫻

頂多10場

一面倒反緊基達

基達琴晚垃圾級表現

比人入2球 幾耐無試過

邊位ching結婚

但係你仲敢蒲頭

bob 叔去左睇琴日場波

next year is their year

聯賽就對一哥

有錢真好

好撚眼訓
好彩最後贏左

屌 最怕佢地又用殺傷戰術
當年個當fit力子 歐霸

今季聯賽，第一次做假利

但都羊波

大家都好鬧基達啦，佢次次出都有隊長𢭃著

今場冇軒，佢有d不知所措啫

其實破大巴，要有基達

最鐘意引戰果個潛左水姐

呢場文尼咪一樣靜
我覺得沙拿仲好d

被換出/入波都嬲爆爆咁

沙拿成日傳個波比人

未入波前真係靜到仆街

發覺沙基利隱左形

覺唔覺下季係基達最後一季

恕我直言
Keita 同 Lallana 有同一個死症，就係扭／帶波方式好易被拍甩
呢啲係基本功，打咗咁多年波係好難改
其次，整體上 Keita 唔係嗰啲積極走動／壓迫類型球員
組織力唔強，突破力唔強，腳法亦唔算好好
就算連速度，加速度都唔算高，亦冇咩身體對抗性
我諗咗成年以上，自問諗唔到佢有咩過人之處
噚晚場波，Chamberlain 入替佢之後
雖然佢組織力都係麻麻地
但至少好明顯佢入替之後
成隊波中場活力明顯提升咗，傳波效率高咗同順暢咗
佢亦有幾段中場變速突入拉散對方陣營與及射門多方面貢獻
順帶一提
利物浦唔係冇好嘅十號位特性球員，例如南野
只不過就係唔出佢

佢未fit

差四場

恕我冇睇

又有潮文。。

上年聯賽12a，已追平

健力士自己破自己紀錄好似係咪冇錢收

正評左

場波幾比幾

冇睇到
訓得好好

破紀錄呢件事本身好似就無錢收

好撚正！又要打丁喇！！

番號？

可樂清咁有恆心

差少少又助攻帽

清條撚咩
狗黎嫁炸

籃絲

新片嚟？好似冇睇過嘅

起碼2個月前啦依套

贏多兩場破兩個紀錄先

咁可能我 skip 咗片頭

咁快撚啲死

點止一個
沙拿
基達
軒
老母
呢幾件都有唔同人引戰

週經
文尼有心病
其實會唔會係佢唔鐘意笑

嗚啊！！！！！！

好想減肥

唔知wow 咗未，尋晚ox 有新招，作勢拉弓遠射之後原來短傳比明奴/其他人派牌，fake 咗唔止一次

以前踢波做龍都遇過呢啲，對面隊波如果勁過你，又有個人咁樣fake 吓你，個心理壓力係好大，ox 呢招真係起到作用，法比安斯基真係派咗膠

晏非路啲利迷錫撚到佢燶，喺底線出，再繞半場返後備席，路過都全體利迷起身拍爛手掌

好大壓力 快啲完

話說作客11連勝係邊隊保持緊,
呢個好難做

4場咋

頂實

照騙2條女 其他相差咁遠

原來係3年a班果條女

係咪阿果年，降班區買完人之後直衝上前4果年

3年A班講佢個集都好撚正

search 完 其他相同依張差咁遠ge

係咩記得以前聽人講保特做例子破左健力士紀錄有獎金，但如果自己破自己紀錄第二次就冇獎金
因為廢事佢專登明明有能力一次過破但又每次破自己小小厄獎金
原來比人昆左咁多年

Most consecutive away wins: 11[27][22]
Chelsea (6 April 2008 – 7 December 2008)
Manchester City (21 May 2017 – 27 December 2017)

原來係軌鏝

Most consecutive wins: 18
Manchester City (26 August – 27 December 2017)[22][2]
Liverpool (27 October 2019 – ongoing)[23]

Most consecutive home wins: 21, Liverpool (9 February 2019 – ongoing)[26]

呢兩個仲保持緊

Most points over 38 consecutive Premier League games: 110, Liverpool (2018–19 to 2019–20)[5]

呢個都幾撚誇張

邊度遠
有D寫真仲索喎

無咗神軒大家真係無咁集中，啲嗌場真係不可或缺，聽直播都聽到

Sadio...Sadio.....SADIO!!!!!
JOE JOE JOE JOE JOE!!!!!
TRENTTTTTTTTT!

姐係典 唔明

除褲呀

龍門會集中精神面對每一個射門，ox 子有兩三球喺禁區頂拉晒弓想遠射咁，好大動作但最後只係fake，輕輕力傳返比隊友。

喺西咸門將眼中其實精神要好集中，ox 子咁樣玩呢啲會令對面龍門更加緊張，容易派膠，增加之後ox 自己或者隊友射門成功率

其實咪cup一cup然後傳波比格離，有咩特別
係咪痴左

有唔同的，唔識點講再詳細啲...

識波

摩牙

有打過龍門就會明

其實尋晚上半場果兩球入波 ab果球都唔係易救 對面頂得幾行 反而法比安撲到老母都入真係笑咗

即刻睇一睇名以為係可樂狗

留意到邊爐一正選就無乾淨紙，神秘力量

code?

個動作唔特別 但佢每次假射啲龍門都要集中儲備撲 因為張仔真係有遠射威脅

1好想係愛狗主場捧杯

安帥話唔撚得啵

咁都輸英超就應該解散間球會

好似只係放一星期
Break2星期
放一星期
操一星期

有無ching book左巴士
想留位

其實沙拿真係踢得勁差
如果唔係-6入到球

要不是牛油安照顧

尋晚4:2入完慶祝時
沙拿同交屁冇任何交集 有無人見到

隊長份內事

今田美櫻好正wo, 睇佢上節目D 片都靚

龍門靠反射弧救命
極專心底下比你fake一fake都好費神
而人通常都會不自然咁分心左
所以fake多幾fake會令佢容易啲派膠（好似係

第2球都唔知佢真係射得咁靚定撻

精神領袖

出年兩個會係鍠疤對決

以為佢射點知唔射嗰下個心理會有少少動搖
人哋拉弓嗰下keeper會極度集中同有啲緊張
點知佢唔係射係俾/推 會驚反應唔切有機會手忙腳亂
喺捉心理嗰方面都會諗多咗嘢
唔知大家明唔明我講乜

廢奴聯賽主場仲未入波

未

利新三叉戟
辛祖 雲拿 包皮
一字排開

咁好既經驗, 其實未必會
特別係唔射分邊落底
龍門正常好快就調整返個企位

到第二下, 龍門都唔會諗你會唔會學第一下分邊
因為已經集中緊落第二下度

幾誇張

呢個就係世界級同唔係世界級嘅分別

你燈一燈就會入

how many matches do we still have to win

似曼城列隊

4場 好似係

係每隊都要列定confirm攞冠之後嗰場

仲可以贏既記錄 麻煩置頂

見到咁既標題，all in對家都得

作客keep 住入咪得

香港都要收皮

連基本慶祝都冇

thx ching

今場係門前都入唔到

唔知上到幾多個

有春用咩
歐聯提早出局

梗係見唔到
得3:2咋嘛

應該列一場咋 唔記得

預左今年係文明沙組合最後一季

咁下次寫武漢加油

Mane換出場個樣...

億五放走，大家都好，唉

thank you salah

welcome 真包皮

welcome thorgan hazard

Why

黑鳩基達雖然有技術
警覺性低hold波一拍就甩係佢弱點
死去鳩衝諗住可以破大巴
全世界都知你咁做點會唔對你針對性部署呀
家陣你係對住英超隊呀
一隊護級隊都有幾個國家隊成員
個個爛船都有三斤釘
都係張囝夾隊波多啲
不過狀態唔穩係佢缺點
能力係有嘅你睇作客西咸就知
少啲傷患咁利記就最已陣啦

Thanks mane
Thanks 水貨
YNWA

咩攞哂走得 要高薪4050萬鎊

文沙都要做大佬，當年MSN都要散，咁兩個只能活一個

好彩連和都補埋, 希望買多4場搞掂

明明基達失波多又少防守 沙短2樣都好過佢
但沙短無傷果陣都唔會出佢試下

3個入面最有機會走既應該係文尼

北角kfc 奶野唔好叫雞住

same 分一分段再加勁多隔行就勁似

比較留意熱門又捉鬼

利真係唔可以無蓋清

佢琴晚真係盡唒力燈

理應贏左之後就全部都要列 不過會唔會就另一回事

正常都會跟掛
你話獌就有可能唔比面姐
其他隊冇理由無啦啦搞串個party

福建幫

jones u23 入3球

環屌武漢G

睇到半場訓左

北角抵啦

喺葛迪遜confirm冠再要250拍手列隊

請珍惜比清

恭喜

唔洗割包皮

拖肥難踢

話時話好少見比清屌波屌到岩岩個場咁

開香檳

只想身體健康

11場贏4場就搞掂

11場贏11場

11場輸11場

鏝11場輸4場就搞掂

好奇點解你地咁掛住古績

和11場夠未

熱身賽破巴塞

新G8 gata讓出黎

和到city 應該可以

屌吖懷仔條撚樣

佢宜家張張相都🙏🏿 好撚好笑

Time will tell 唔使諗到咁負面

夠，和11場即係曼城都會和1場

紋眉bill上身

個個月都要9up一次不和

又不和

冇睇開，咩意思？

難啦
要獌贏鏝 /般尼贏鏝先有機
我希望鏝贏獌 般尼作客贏鏝太高難度
睇埋足總盃賽期 要3月奪冠幾近無可能

好撚煩
係咪真係咁想佢地三個拆伙

夠

好大機會喎

除時又打下風

串鄧家bill 佢之前有張海報就係🙏🏿chok樣
因為bob叔有次係fb 話見到美心太子女講左聲臭閪 之後比bill repost 左佢仲屌鳩bob叔

我地同鏝 如果足總盃 晉級既話
21個場會改期
姐係國際賽前 我地得返3場聯賽 鏝得2場
如果3月無補賽的話 一定要鏝輸一場 我地贏晒先有機
我寧願四月先奪冠 都想鏝贏獌

新東補選果陣已知佢戇鳩 長期係深黃馬鞍山拉票
之後咪又係讓路比holding

屌
發功概野 你識條鐵咩

呢期buno fit , 鏝夠撚mu 打

應該仲有多一季
但開始驚佢地有個心態就係英超(歐聯)都打爆機
想出去踢皇巴 名留青史咁

講到發功有用咁
戇鳩鳩

當4月中奪冠後，爭神射
咪開始反面lor

咁你都望鏝贏
我地冠軍都係時間問題
獌要無歐聯都好重要

下年第5都有歐聯？定要等鏝上訴完先罰？

想睇餘下全勝，曼迷再話自己係全英超惟一令利失分嘅波

咁真係唔知

如果上訴未審完應該唔會罰住掛，唔係既話到時上訴得直點算

輸硬罰2⃣️年

講到做假數應該都冇咩可能上訴到

如果過唔到下體嗰關，但又提早拎咗英超，餘下時間睇隊波會無晒目標...希望多啲有得睇南野嗰類球員

可能仲有得挑戰不敗嘅

到時就衝fa cup啦掛

對馬體除時2-1，出局
得番FA cup
暑假轉會，爭第5其實都好睇

對車出左局啦

【小心曼......城】

高普警告要小心曼城，因為佢地係有能力贏晒餘下所有賽事。

「大家細心欣賞曼城嘅比賽唔難發現佢地係世界級球隊，絕對有能力贏晒餘下所有賽事，所以我地都要盡可能贏晒每一場。」

「馬不停蹄要開始備戰下一場比賽，屈福特有主場之利！依家唔係炫耀嘅時間，反而要多下苦功爭取勝利。只要大家緊守崗位埋頭苦幹我就唔會太擔心，不過距離成功仲要繼續努力。」

「我諗都無諗過有機會平紀錄(十八連勝紀錄)甚至破紀錄，但我地做到喇，老老實實我都真係唔敢相信。今晚(對韋斯咸)有好多正面嘅得著，我地被追平後，支持我地嘅聲音震耳欲聾，對球隊有極大幫助。」

「無論今季成績最終係點，我地都係賺到好多正面嘅經驗，我好感激及多謝利迷一直嘅支持，一切還好。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

希望今晚鏝城贏到 歐聯歐霸英超隊成績唔夠勁 英超隊好難追上西超既吸引力 到時又俾呢二隊搶主力

如果出Lovren keita 南野又真係會出局

仲要高美斯行佢面前

文尼似會走，睇佢去邊啦，去疤發展應該ok。
去蝗黑人前場有冇邊個

9up master

主場定作客?

客

朗拿度
個樣黑過賓周馬

怕文尼走不如怕老母走 老母仲未續約

公道d講 老母都有d海鮮味

賣去巴 佢幾岩踢巴

睇完波訓到依家

獌冇歐聯有咩咁重要

有冇垃圾沙D失敗傳球過人數據,咁垃圾都有人吹奏

同迪莊應該夾到波

就收工你先訓醒

4月15左右拎

JFT96

屌，原來要咁遲？
諗住對精宮個場搞掂

D first touch

不了 鏝城輸多啲好
鏝城贏多兩場都唔會對英超吸引力有咩幫助

足總盃唔係改左周中踢咩？
confirm左晉級之後一定會改期？？

咩情況都好
利confirm左冠先諗其他野
呢場點都想鏝失分
等左三十年唔想再等

我打機有識有隻獌狗日日都咁講
勁撚煩

真幸福

發覺好多人想利記星散

連續2年無歐聯佢會少好多贊助費

打啲咁可憐嘅j
我就唔覺煩覺得好撚好笑啦

好似80幾分鐘有球係右面落底,對面連估都唔洗估都知佢左腳CUP返後,人地企係到連捉路都唔洗就偷左佢個波

會唔會破到鏝個連勝紀錄
而家係咪平緊

我地以前都係咁

好耐之前吹過話 如果連續唔知幾多年踢唔到歐聯就cut贊助費

2年 Adidas

如果早安琴晚幫西咸守龍，我地已經輸左

人地當初都係咁笑你
而家有得笑返人好笑啦
高普完約退休可能冇得笑架啦

沙拿射波一向係冇咩力

第五圈係
八強個賽期係3月20個個星期六日

而家形勢逆轉左
會理解以前皇者獌既心態
根本唔會當你6弟7弟係一回事
所以其實都想獌愛可以勁少少 咁樣個rivalry先好睇d 嬴佢地先有滿足感

有班烏蠅煩左十幾廿年拍死你廢事 風水輪流轉

食屎啦你

唔係佢地愈垃圾愈好
最好降撚埋班
以後見唔到

唔係喎 佢地愈垃圾愈好
最好降撚埋班
以後見唔到

馬會
鍠：DLLM

仆街好似有啲發燒

飲幾杯熱檸水，谷d汗出黎，冇事嘅

正常啦
西甲野得垃圾利會輸

有大佬做

打馬體 COPY上年祖
推VVD上去頂死對面得唔得

鍠迷話：主場受讓係侮辱

聽晚:投降啦唔打啦

Can try

尋晚老母勁到仆街

其實鏝d後守
有時都好屎下

鏝歐聯作客個紀錄

又話vvd去皇 文尼沙拿不和
點知個個都岩岩續好晒約仲要冇release cause

今年唔同
平時hea住hea住
今年要爆底力一鋪過
利申:已重注

我成日都咁講 佢塊臉唔笑就會有啲西

係 岩岩平

冇錯 件件億幾邊個出呀

真,死敵緊係想佢幾折墮越好

本港多3人感染新型冠狀病毒，總數增至84增。衛生防護中心表示，其中一名新增染病的55歲女子，是早前曾到北角「福慧精舍」佛堂後確診女病人的妹妹，本月3至8日到過佛堂。她與家人同住北角百福花園康福閣，在明苑中心肯德基廚房負責炸雞，並無接觸客人，本月9至22日主要是返工及在家，最近無外遊。這名女病人的24歲兒子亦都確診，他在中環一號廣場上班，最近無外遊，基本上沒有病徵，在母親發病後到律敦治醫院求醫，因肺炎有花而入院。至今有7人到佛堂後確診，確診者的兩名緊密接觸者亦染病。防護中心的熱線至今接獲153人致電稱曾到佛堂，當中22人會安排接受檢疫，其他要接受醫學監測。

仆街, 我最經常需要出入嘅北角應該收得皮

沙拿祖記
文尼皇馬
可以打真無蜂陣了

F9 拜仁

今朝貼bam圖好似封左 大家利撚邊個篤灰咁冇義氣

華dee

你應該問WHO無

入番邊幾個頂呀

張圖delete左姐
最緊要人冇事

力子 南野 沙短

下場對馬體會係主場

有冇得再share
Miss左

唔夠，鏝全勝就輸得失球

好記得之前四強鏝打皇
悶到仆街

利 11場和 90分
鏝 10勝1和 88分
邊度唔夠? 中間有一場鏝主場對利喎

鏝全勝的話 利都冇得全和喇

Sor, 計漏左，自

圖片mode仲睇到但係個留言唔見左應該真係BAM左

岩岩先睇到 咩名

柳百合菜

屌tb

恥笑開始

屌到佢地變番直

嘩柒到

神軒傷3星期既話
如果進度良好, 趕唔趕得切打柒下體

比清好呢味
真男人

利話3星期=實際3個月

場場都4點波點睇 仲要深夜閪波係定律 又做咗一場假利

米拿會調轉 話3個月3星期就出得返

閪住咁贏又無所謂

深夜波
得一樣係肯定
閪

今晚有冇人做真古
支持25古

贏既話閪梗係冇所謂啦不過諾域治個場真係睇到訓著咗

希望

無牠份

有得出先算

我地全和 佢至少和一場

今晚兩場都好似好睇，揀邊場好？

係咪得利迷會lead緊廿幾分都仲要諗會比人後追

屌 你咪話
好撚驚架

車啦
意甲成日好悶

in加度素we 7st

因為係得利成日比人後追

有兩年唯一聖誕快車領先但拎唔到嘅紀錄

你痴線架

唔好有第三年

睇車拜算啦

napoli實比美欺屌打

唔係已經第三次左喇咩

Napoli屌打利

利屌打巴

魯營豬30

其實拎都係時間問題 11場拎多12分就有冠

咁易咩

3月頭又凍一凍

RB Leipzig's Germany striker Timo Werner, 23, linked with Liverpool, has an exit clause of 30m euros (£25m) plus a guarantee of performance-related bonuses, rather than £50m as initially believed.

今年第4年啦

仲平過雞達

換咗領隊

唔知著10定11

著8
bye keita

呢個number 唔老黎

Gogogo

著19

包皮呢？

咁平 咁就似fsg d目標啦

事不過三

4號晚5號

【有人唔識欣賞】

加歷查慨嘆有利迷唔識欣賞沙拿嘅好。

「縱使外人都認同沙拿係世界級球星，反而部份利迷唔係太欣賞佢嘅貢獻。由佢加盟利記第一日計起，佢嘅入球效率或者有所下降，但要接受現實好難再單季入四十七球。」

「我同利迷交流或睇佢地嘅評論歸納出利記目前有六位世界級球員，艾利臣、雲迪克、阿歷山大·阿諾、費明奴、文尼及沙拿，如果問佢地會唔會高價放售前五位，佢地都會不約而同回應就算出天價都堅拒放人，但假如有球會出價超過一億三千萬鎊，佢地就會慎重考慮賣走沙拿！」

「所以我會話利迷唔識珍惜有沙拿呢個好球員。」

「佢多數擔任翼鋒，鍾意推大位起腳，所以每次佢控球在腳都難免會被對手包夾，而且踢法有時比較單調。佢唔及文尼咁強壯亦無費明奴咁聰明，以致經常會丟失控球，作為球迷，有時睇沙拿踢波係會好燥底。另外有時亦會貪功有獨食嘅一面，大家都睇過季初佢同文尼爭執嘅畫面喇！沙拿好多時選擇先射後傳，射唔入咪令人沮喪囉。」

「但亦唔好忽略佢嘅入球能力。我自己有幸同唔少邊路球員同場合作，有啲球員可以踢翼鋒但成季只入一球，因為佢地一味跟住閘位球員跑上跑落而無實際貢獻。沙拿係會丟失好多控球權，但同時佢亦會不斷入波。」

「沙拿亦會交出助攻，自從佢加盟利記開始計，歐洲五大聯賽只有美斯一個總入球及助攻數字比佢高。」

「而我最鍾意嘅係佢好少受傷，出勤率非常之高。睇番佢入球效率或者係有明顯下降，但如果我喺領隊，我絕對希望擁有一個長期健健康康嘅球員。」

「問利迷如果三叉戟要賣走其中一個，大部份人都會話賣沙拿，但睇番啲個人數據吧。好多人話麥巴比係同利記天作之合，但似乎有啲不切實際。然後大家會話買辛祖囉，呢個可能真係會買到，辛祖亦似乎會成為世界級球員，但我唔係幾相信佢地可以喺兩年半內做出與沙拿同等嘅入球及助攻數字。所以利記真係要小心處理佢嘅轉會事宜。成個球壇得美斯一個人比沙拿更高效呢！」

「黎緊夏天利記的確需要添購一個攻擊球員，因為沙拿可能會去踢奧運又要出戰非洲國家盃，文尼都係，只得奧歷治根本就唔夠。」

「但千祈諗都唔好諗要賣走沙拿！」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

宗師第3球想點對面明送

Take care

英超聖誕冠軍但拎唔到英超冠軍有3/4次
但係同1隊球隊

求心理陰影面積

為韓妹子發聲

上面篇文係唔係韓妹子作架

證明你波齡太短，邊只咁少

自18/19年球季正式加盟以後，基達始終未能融入球隊，而且因為不時受傷關係，超過1季半以來只係於英超上陣34次射入3球，實在有負超過5000萬鎊嘅身價。基達最大殺着係於中場突然殺入禁區埋門，但於英超佢身體對抗性唔夠，而且速度又唔見突出，如果再唔及時進步，相信好快就會被淘汰。

屌摩都有一下千里走單騎成名作可以loop

keita真係冇咩波有印象
剩係知适佢freindly好勁

11

唔記得打邊隊
有球轉身甩走條友 個球好靚

水晶宮果場 完全演繹到攻中要做既野

女人手

加歷查同過咩勁翼鋒做隊友 呢十幾年d翼都好廢

有時真係唔想成日燈 但呢兩場見到咁多利迷自信mode，燈都唔燈吓，就搞到一場輸波一場險勝
真係有神秘力量

馬體會一j就出事

係咪笑唐寧

洗唔洗作
JC講既野一直都係非反沙既point
其實唔洗講其他人
力子或張仔擺邊已經唔掂

Maxi, Kuyt, Reina, 白粉佬

上年已經第三年

利式崩盤星期六就黎

係Riera
點可以唔提塞爾維亞毒蛇

想知點解叫毒蛇

得1.95

有無人記得邊個係assaidi

永澤其實唔差
仲要三百萬簽返黎
不過最後變左權鬥既犧牲品

最近利撚最常幻想：「英超攞就攞硬 爭在可唔可以不敗奪冠... 」
熟悉的潮文feel

加時仆硬街

佢d扭波幾好睇
但輸身型

本身少去旅行好好地想返香港冇得返

想去歐洲冇得去

好驚南野無得上陣，愈踢愈跟唔到

依啲咪識波囉

自拍?

衰人！！！

唔記得了

有鬚既

照屌

Agger 沙拿尋日射果球都精左 射地波

我屌今朝果個架妹

支那妹樣

Maxi Kuyt Yossi 唔似JC所講

個人覺得....Pennant...

唔係話佢既rc係60m咩
點解而家平左一半

咁真係好平
計上陣既bonus,即係分期付款
唔岩用彈鐘唔洗比

佢邊有咁大份

唔近 如果醫院近啲應該去診所定醫院

打去衛生署話自己懷疑中左野
睇下佢地點講

唔緊要

果7點幾M都散紙跌左算

賣波衫都賺返啦

今日第一次正皮呀小王子

加度素今日會教訓巴塞

羅拔臣個陣買完1年之後先上得你有冇驚過

唔失波先有得加時

即係90min 1-0 再要extra time 有入球

When Kobe Bryant died, a piece of me died

失去一個自親, 真係好感觸

I know that feel

#Leicester and #Lazio are interested in a summer move for Adam #Lallana. They are keen on signing him as a free agent at the end of this season, when his contract with #Liverpool expires. #transfers #LFC #LCFC

去拉素啦

三利中場

邊有一年呀

支持

半季咋嘛

琴晚換左ox出黎好左好多

wining 定 fifa佢幾好用
但現實佢成日要齋戒

永澤同學

摩洛哥尖頭仔

屌唔講真係唔撚記得佢

基達都無心踢
梗係高下立見

究竟基達想踢乜位

攻中?

想返去養傷掛
又唔操大隻,易傷復出就hea

後備

唔係佢打得好，
係冇咗神軒幫你汁屎，你係咁斷波甩波

信得過廢中既 但唔好旨意佢會有幾勁
最多叫合格副選都好好

點睇烏龍茶反軒

軒bin基上季打過幾場其實唔錯，有bino掃波有軒走上走落有基達前面專心攻

伯娘遠射係利歷史有冇top ten

前隊第一唔講 古仔

謝隊 沙比 Rush King 古狗 仲有好幾個都未講

仲有 梅菲 夏文 史米沙 懷斯 艾加 強

以前好多遠射 近幾年冇了

仲有貝加

冇火?

水晶宮?

仲有列納

屌你nike

3 sponsor都好柒

以前利迷成日話佢好勁既係咪都市傳說黎
唔覺勁

巴塞

果個年代嘛

靚仔係真既

懷疑佢老豆戴綠帽

歐洲開始爆

意大利=歐洲支那

伊朗政府都奶野

我大概2000年開始睇利
覺得麥亞里士打都好過佢好多
經典重溫

我們的愛 過了就不再回來
直到現在 我還默默的等待～～

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望同時有更多大人家長加入
推
如果冇能力幫手助養，都可以寄啲飯券八達通幫吓手

麥亞里士打堅勁
順手同夏文一齊帶住隊長

歐國盃分分鐘唔洗踢

會唔會換左色同章就係我哋果件

依家連登貼link會被block

唔知幾時到自己被block

咁搞落去

隨時
一係延期
一係罷門作賽

2x年先攞得返頂級聯賽冠軍
但個場無觀察

件事會好撚尷尬

ab守果球單刀 西咸比果球直線其實係咪就係Keita要做既野 但好似無球員同佢配合到，要諗諗計
佢又唔似古咁可以自己帶到咁多空位出黎

停就唔會既
應該會好似意甲咁閉門作賽
理得佢尷唔尷
攞左先算啦

seed?

咪玩啦歷史top ten
Gerrard
Coutinho
Berger
Riise
Murphy
都五個，未計再遠歷史個d

麥亞里士打36歲先黎都咁勁五冠個年功勞好大

Push

記得呢球絕殺一哥
興奮到我彈起周屋走
個陣form 2

所以盡快搞掂打完維拉就頒獎啦，唔想空櫈掟壽包

巴士點都係完季 好大機會掟壽包

陣容係勁，但海鮮波，個個表現都時好時壞

但邊場捧盃可以揀？

個時唔係好識主攻
成日比人話專利打901或802(出希斯基個時)

推一推雅

係勁海鮮
靠季尾連勝先反cup leeds搶到第三
亦都間接令Leeds 沉淪

鏝城黎緊失分 有機會係愛狗主場捧 拎住個杯行幾條街翻主場仲過癮

候利亞冇咩戰術可言

打winning就可以出足4隻跑狗
果時利winning 好用

唔會啦一定係晏菲路捧

候利亞靠25雲carry

2000年先睇，列納已經傷到坐多過踢了
94-95年最後一場聯賽，睇無綫睇住列納一腳罰球遠射收死布力般，靚到 (但差啲送左個冠軍俾獌...好彩獌自己柒)

好想鎖定冠軍個場係晏菲路踢
就算無盃捧都應該會好感動,但NOW未必會播埋佢

當年利記沉淪緊，列納真係中場打得最好一個，無記錯有2年由利迷選全年最佳球員。有一年聯賽最尾個場後段射入布力般，差d 令到king 攞唔到冠軍

利2000年代勁返d個陣列納已經水尾

2000年我都未讀中學

攞歐霸時好似希比亞叫列納用隊長身份去舉杯，不過佢著緊文裝

而家既新利迷算幾幸福,
都幾肯定呢隊利係近三十年最強

記得呢幕，不過好似係足總盃？
希比亞科拿列納三個隊長一齊捧

嗰時好鍾意睇麥亞里士打 啲距離罰球好刁鑽 同懷斯夏文嗰仲硬趙兩種味道

仲有麥爸好有大佬風範 五冠時帶住初出道謝隊 指揮住成中場

講罰球遠射仲有梅菲 最記得有一年一個遠射收死49000

湖北女子康復後六次驗出陽性 抗體病毒並存?

以前d球星踢波係瀟灑好多
可能防守無咁好
而家個個機械人咁,有時睇到好悶

睇 reddit 同 9gag 仲係勁撚多 on9 鬼佬話咩死亡率低同淨係影響老人家，仲 cite 咗 who 啲 source
又唔撚知一嚟有瞞報，二嚟就算好返都五勞七傷
有啲嘢唔殺到埋身就唔知驚
外國大爆發係遲早嘅事，仲會係直線上升個種

可能最後喺melwood facebook live 當巴士巡遊算

學臣時期加入嘅利迷係咪歷史低位趁低吸納

抗體抗唔到仲叫唔叫抗體

6歲

一定播 la

頂, 以為你地講緊園田美櫻

拉素好熱血唔係講笑 好鐘意

同埋佢踢意應該冇咁易傷 有佢同alberto應該中間組織好正 佢Alberto lucas 再加sms

意甲的確係岩佢踢 搶迫同節奏都就到佢

冇咁易傷呢下好野 今季keep到下季又有歐聯踢

連young 同 smalling都可以踢意甲翻生

就知意甲養生波

古冇正選

10M 回收

仲未諗到睇邊場好

車仔同上場聯賽差唔多冇變過陣

睇我轟

基佬好鬼勁

高文

佢係咁上下料

車好似唔夠打

拜仁行軍好快

頭先柱邊果球，中就入咗，完全撲唔到。

光頭佬做到野

有基佬90分鐘點都會斬到D野掛

車主場比人屌到咁

個左閘妖人體格又真係幾勁

mount jm9 跑跑下控唔到?

25古冇正選

上季我地文尼同vvd都係無啦啦整一球

話唔定70分鐘放出黎直接古一招射死轟

泰文台好難頂

基奧特交到貨

基佬身位屈到

光頭佬頂得幾耐

巴克利hea到

利雲miss兩球了

通常無耐就自己派膠

車仔個正選龍係咪後備黎？

唔熟

梅拿差少少

開始又禁屌

前曼城籠

本身後備

拿坡里1:0巴塞

軌下下都防唔到中路做one two

好似冇防中咁

雙MC但塞唔到個位

加度素咁勁

黃金機會把握唔到

車狗差D

梅頓斯有D料到

咁樣都唔入

中眉

唉 今季冇得斬殺疤狗添

十六強就俾馬體會踢出局

轉頭拜狗中楣

CLS

保定全場波都比基佬食住

咁都無1:1

梅拿個樣老左好多

純粹睇波角度，我覺得好睇過琴晚場西波。

雲爺爺不賣垃圾的
唔知點解上年沙利有基佬幫hazard波唔用
死要用西瓜

睇重播點解似自己仆

歐聯16強啊大佬

拜D反迫搶

thiago同kimmich中間拎波真係好淡定

neuer靚救

隻閘鏟咩

車仔3號扭得靚，但射得差。

個pavard

Winning 電腦，為配合控球果個突破。

巴塞輸1粒

呢場波好似適合25古踢

用佢頂muller好過

muller係無球走位好
但要用波就真係差D

今場拜同疤算唔算證明班霸真係沒左

可能今輪4大聯賽榜首
歐聯都豬波

拜又冇咩喎
下下1-5咩

咁都唔入

mount真係晒料

mount

無喇喇屌球證

完了吧

下場停賽

CHE 0:1 FCB
終於有波入

跣腳

Azp致敬前隊

on9仔 學下我地robbo呀麻 上場幾乖

azp 學謝4

英超三隊都輸

英超好大機會16強就死晒

我鏝唔會

冇撚腦

曼城唔會死啦

靠鏝了

跣腳都唔係直接助攻既，不過拜仁真係猜得好。

齊齊做16郎
脫歐....聯

曼城注定8強比英超隊踢走
但今年8強無曼城以外既英超隊
個天注定要比曼城

0-2

0:2 轉台了

價敗如山倒

加拿比勁撚到

英超殺手 基拿比 爺爺

7喜了

呢球靚

兵

Gnabry 好7快

隔離悶都仆街

點解拜可以咁易猜散人地

大家都叫拿比
利個個咁廢

軌玩撚完lu

熄機睇愛的迫降好過

先追番2-2
下round作客再1-0 收拜皮

完全估唔到可以咁傳 勁撚到

換沙拿？

比清神諭

車仔個龍落地慢到喊
呢球如果係頂級龍應該救到

巴肯入未

他只是個後備

好似和咗

仲話基沙文水貨
今年救左小花幾多次

聽你話入了

38啦已經

Ching一講即追和下場對下體靠曬你 你主力嚟

我利出局 死巴狗無仇報

你隊西波點燈都拆唔到11人大巴的

林伯真係試太耐
一失敗又換人試搞唔掂

神秘力量

NO PEN?

25古進場

25古預備

狜狗

個貴野傷左咩

出古狗
轟應該收得皮

高文又傷 佢好似講過再繼續傷就退休唔踢

我轟失波後已經等死咁

25古居然會迫搶

var is

成隻手出曬黎
定4足的

情傷

古著全紅加10號 好懷念

我利名宿古差D

美斯居然食黃
做咩

曼治廢到..

無必要

可以換走林狗契仔未

Mount踢波都好無腦吓

其實古去多仔/紅牛應該幾岩佢踢 好過係拜到唔知做乜尻

契仔波要咩腦

仲去多 打麻將咩

拜個左閘快撚到

魯迪加都渣咗好多成個lovren咁

下季多都冇sancho架啦

davies都幾癡線下

成70m, 冇人課金

早早出金章咪好囉 出乜尻barkley

黑世三勁能到
早D出咪無事

成條左路打曬 攻得守得

0-3

玩完

件mount真係好撚柒廢

軌

早抖

車今鋪真要血洗慕尼黑了

成隊都廢啦，得高華錫夠班

有雲爺爺arsenal feel

上年我哋點贏拜仁㗎

利雲真係好勁 高普可唔可以教多過利雲比利

你是咪睇少VVD同我地兩對閘
認真差好多下

拜個黑鳩都痴撚線

件chrisxxxxx做乜鳩

屌 咁認真英超得翻曼城入8強

中場都勁啦 工兵黎講

你又啱上年vvd唔係人類嚟

上年贏文尼同vvd
今次mount既機會文尼入左

上年輸紐牙on9

熱刺同利記都仲有價講既

mount認真單純傷到無人出/契仔先出
hea數都可以數到waste左3個key chance

都唔係一次
咁撚廢尬做工撚狗契仔

獌連呢？

屌上年英超好彩入晒八強 好景少少就俾人話英超王朝
而家見真章啦

都做到

熱無兒子唔知踢緊咩
利就算吧啦 作客0shot on target
有古狗就話可以搏下

正選出巴克利加mount 林伯天才嚟

冇啦, keita 水貨 mane mino 冇態

冇獌教識你地咩叫足球你點贏冠軍？

唔係啦mm場場出
佢仲排係簡迪同高華前面
所以林伯真係on99

利作客不嬲都柒柒地架啦
同埋上場個哨都影響到部署啦
廢中有幾可咁早收埋文尼

仲要連VVD同高美斯都無態先恐怖
一隊波可以踢到11人得翻TAA一個有態都幾勁下

金章安真係幾勁 唔明點解啲車迷咁憎佢

用死cabalerro 真心笑死

華Dee

下場出matip就冇事了

連登車迷好似唔憎WOR
有名U叫黑世三

紅埋

你想輸多5球幫下體起機?

on9 var

係咩 我成日見到有車迷話佢廢叫佢走

ON9 兩個下場唔用得
作客搵U18比人屠算啦

轉台睇疤都得

又真係有心咁
英超唔會睇呢啲

仲有個都好廢嘅艾馬臣

3月12先踢

你隊西波越hold得耐越唔識踢波的

鏝未必贏到蝗馬其實

比啲信心啦

到時keita 差唔多又文員

睇賓周馬造化

巴塞雖然追和
但個勢好差下

開親角球都打交ga la

yes 同利記一樣有機會反杯馬體
認真西甲野咪玩啦
上年力子文尼沙短li條殘缺攻線都夠逼到巴on9
曼城逼搶勁過我地兩三倍
皇仲要得隻幼幼左翼用

想睇breath white

vidal

魯營先真打

和已經夠 嚮魯營嘅巴塞好恐怖

得西甲出得

vidal都紅埋

如果隔5 6日踢都話有機
但兩個星期班波認真唔識踢

佢唔可以打歐聯

成隊疤得佢叫有趣

有冇咁多傷兵

Lo celso果球牌都冇 呢下直程話冇問題添啦英超

打比買皇馬

依加隊巴唔夠拿坡里陰濕

Semedo好驚快開角球咩

拿對疤
等於兩個廢嘅領隊鬥廢

無睇艾馬臣
同屌摩比 邊個廢

艾馬臣好似守勁過屌魔
但進攻的話魔翼世一啦

利記班人 一個月踢十場可以場場有態贏晒
但一個月踢四場 可以場場踢到on99 唔知做乜

希望次回合谷得切狀態

直接贏到拎冠可唔可以叫自己不敗奪冠 之後果d唔計啦都拎左

車仔

我轟今季主場都輸幾多波
唔知利副選偷唔偷到雞

都話拜靚籤
班軌賽前仲咁搶口

車曼阿3個少帥
有排頹

全季先叫不敗奪冠

馬撚果季無提早奪冠？ 唔記得左

話晒倫敦一哥，係串啲嘅

睇返阿仙奴精華。美羊一球直線就入。利好似好耐無入呢類咁直接屈速既波 可能隊隊對住利都主守

上兩場先有球軒式手術刀比沙拿,咁快唔記得

你哋係咪唔使瞓

有冠就心足
等左10幾年

有啦，不過尾段狂和

睇到拎冠可以死了

想當年讀緊中學大學都可以咁樣連睇兩晚R聯
而家一晚都半死 仲要唔關利事 不了

都係唔好燈
你知利架啦

果晚mon一mon妓post 輸緊1:2果陣佢地勁開心係咁撐西咸

利同車兩個level黎

緊係啦 少有可以拎出黎曬嘅紀錄

鏝都輸埋就可以歐聯16強首回合 英超全部球隊都輸波

妓賤種黎
個時好似仲同獌互含

唔得閒理呢D唔知排緊第幾嘅球隊

上年利對拜仁第2回合真係睇住黎食

由回合呢度屌哂鬼

唔會丫,首回合拜仁打防反,守得穩,仲有D機會入利波

最記得首回合vvd停賽 要用邊爐打中堅

邊爐打中堅嗰場
真係好恐怖
成日好怕d高波斬入去
會漏頂同失位

拜仁隻左閘Alphonso Davies幾好

係囉痴線

人地打到Alaba都要就佢 被迫打中堅

22m平到震

美職過去
溫哥華史上最貴賣出
個時第一場上一隊已經好撚勁
點知踢左幾個月就賣左

轟

佢地狗竇ff緊夏天出4億大換血

佢地老闆唔係閂水喉咩？

FF都唔比咩

未開波前仲話要血洗拜仁
哪裏來的自信

班轟好憎拜仁咩

成個星期冇剃鬚 啲鬚長到好似高普咁

油王 漏小小都4 億啦 你估f$g 咩

我放假都捱唔住

我都想好似奶西巴咁多鬚
我啲鬚根剃極都唔粗

死剩鏝

我估英超第一次winter break 對好多隊有負面影響
歐聯首輪全部輸波
好多球員打開英超嘅，係第一次喺季中放大假
歐洲其他聯賽，佢地放winter break 都習慣哂
相比之下，英超球員要多一兩季去適應

以上均為對自己球隊輸波嘅藉口
實情係
英超上季已見頂
今季先係正常發揮

轟成炸年青人，無買人
熱傷9左kane同son
利7開

等睇曼市一哥教訓西甲

陰影

真係派10000
可以課神裝啦

點做到

【最後一年】

經過死難者家人商議，今年將會係最後一次喺 Anfield 進行的 Hillsborough Memorial Service。

希斯堡球場慘劇至今已踏入第 31 年。

點少少酒係下巴位

幾時先到手

上季英超隊真係勁嘅
鏝利互鬥狀態谷到最盡
熱狗全盛
淨返嗰隊唔記得

好似係反cup psg

1 2 4都有盃落袋

downing

4000都等成年 一皮嘢等到退休都得

年尾都唔知收到未上次6000 3月公布8月登記

可以換iphone9 了

希望唔好咁快倒台
畀波仔派埋錢先

1001

27度想點